i q題 邊個黨鐵站最有毒？

答喺p2

成個港鐵都係毒瘤嚟

係,想搵最

上水？

藍田？ 藍色既田仲唔係中毒？

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

九龍灣 因為係Headquarter 輕鬆 多謝大家

shit
藍田=lam tin =林奠(din) =女人
幫你解釋岩

拉

旺角，因為毒角

李斯

藍田

黃大仙 poi神

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個個站都咁撚毒 樓主仲要問係SILLY 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

牛頭角站，因為
牛頭角=ngau tau kok
哇 kok kok聲咁嘔左個頭出來喎
仲唔係佢最毒？！
所以答案係牛頭角站

輕鬆 多謝大家

垃圾post